想問下黃色經濟圈係行資本主義定共產主義？

有冇話老闆最多賺幾錢？